要對付劉馬車，必須搵翻石子宏

究竟兩個有咩仇口

石子宏究竟做過乜

唔好打啊 唔好打啊 唔好啊

同意

俾石子宏雞姦過呀嘛，仲拮到肛裂，所以變左癲佬，你地唔知咩？

馬車應該係有精神病